何妖WhatsApp 吹雞録音流出

PISH

光復香港 時代革命

推

推上報

夠唔夠證據罷免

法律j入一入來！

唔似把聲

唔推

夠哂證據啦

錄

黑社會入面都有人想玩9佢?
黑社會都有愛港

流

推上報
Posh

Fact checked係真㗎

完全唔似

唔係何妖黎！把聲唔似，同埋佢咁鍾意講英文，成段一粒英文都無

把聲完全唔似喎
可唔可以咩料都亂放上嚟

專業d ok?

唔多似
但吹大佢都夠玩

推佢老母閪

push

Push

Fc？

搞撚完何妖
仲有梁志祥條撚屌！

嘉年華會
痴撚線

全部人去佢全家office嘉年華！你老母臭

黑社會識閪聽咩爛仔呀

屌你 fake news 完全唔係佢把聲
唔好咁戇鳩啦

執業大律師喎 去執番梘啦

就返班唔識字嘅牛屎佬

pish

聽下佢Facebook live段片
好撚似 聲線語氣都係

請不要再以「善意的提醒」作為轉載任何未經核實消息的藉口

每個人都明白現時危險的情況

而過度轉載未經核實的消息只會製造不必要的恐慌和增加負面情緒, 並不會解決當下任何問題

唔似

似假野 把聲同語氣都唔似

你地班人唔撚識分就行開啦，講野個語氣似到咁都話唔似，真心，要驗下耳，對你地有益

Push 屌佢全家

屌你老母！

邊忽似啊 戇鳩鳩
咪撚好似啲廢老咁撚戇鳩 人話係你就信啦

同佢尋晚開live把聲語氣一樣
有人話唔似，傻閪黎既
法庭唔受錄音架，話知佢似唔似，我地廣傳就得架啦

何君正x加產

似呀屌你 佢琴晚開live都係陰聲細氣同埋係咁講okokokok
唔係長期大聲咆哮架

fake

語氣似到仆街

推爆佢

通櫃喇仆街
冇仔送終呀

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

原來氣球咁危險[2]

有冇人入黎學術討論

使鬼理佢似唔似，我地普通正常人早就知道佢肯定係策劃嘅，share出去對象都係俾藍屍廢老，多一個信就多一分希望啦

把聲完全唔似

仲罷免？
佢要仆街死

擾佢老母, 妖佢老母